有冇手遊私服推介?

即係類似d變態服

無咩GAME 識,大部份都係大陸GAME,得刀塔傳奇係玩過

係所以想睇下有冇巴打識

記得係半年前高登有巴打開過私服，可惜因為唔個咩事就無開

召喚識開私服嘅巴打

果陣我都有玩 我見到上網有d大陸app專係for依類 但幾雞下

巴打有冇介紹

一日一推